公投 林作 vs 鍾培生

大家想邊個贏
林作
鍾培生

作哥啦

藍絲先會撐安培根

？

暫時八比一

支持作仔

形象上, 作仔贏左

推

冇話撐邊個嘅
想邊個輸姐

最後兩個一齊打落對方度, 兩個一齊被KO

打和啦, 超級!